728班手足真係做咗避孕套

唔好意思各位手足用呢個題叫大家入嚟。
我有個朋友728俾人拉左，被告暴動罪，佢部電腦俾狗收左，佢同我地講律師要搵多啲片，如果唔係好難打官司，有無兄弟辦法搵到728德輔道西嘅片，時間大約1930到2100期間。

拜託大家幫忙，任何係呢段時間既片都好
我朋友先得21歲⋯

TG: fuckthepopolu

推

pish

push

Push

慘

612 721 811

唔好意思，借一借位

求求大家，盡快去換美元現鈔！

推！

高登淨係得番和理非同五毛

推，但係咪再做標題撚，好乞人憎

好慘

一定要幫

俾律師contact先

自己搵返d facebook直播啦

推推推推

推！！！

其實全香港告哂暴動都得
警察係可靠證人

同我擺曬你D片出黎

蘋果立場now, cable固然是鐵膽要找,建議找埋soc rec 社會紀錄頻道

其實今次反唔到成個政府同清算班狗
有無片都一定會告到
推得翻個政府就幾肯定唔會有事

建議你開過個標題直接求片

推到有片

冷氣軍師：wfc

大家幫手搵片呀

求片

推推推推推推推

聯絡一下我？TWHung@gmail.com

幫推！！！

［升級］不要離地冷氣軍師，我們要附近standby嘅軍師

推！順便宣傳埋818遊行同埋816撳錢！

前線炮灰要退場了

一個唔好彩拉左

被黑警打成終身殘疾

啲和理非又會消費你去嗌口號

和理非一邊幻想自己渣緊政府個春袋

勇武喺拘留室俾黑警渣春袋痛到岀唔到聲啦

律師都見唔到，平時喺岀面都明目張膽渣波

啲女入到去分分鐘強姦埋，拍埋片

你敢岀聲？放片岀黎，有曬你資料

搞你屋企人冇後果

岀面和理非聲援？係咪真係有虐待你呀？

企岀黎講啦，開記招啦，未fact check 唔好亂傳

捉到落單嘅狗想諗住報仇啦，又俾人話係鬼

啲和理非又叫你對準政權呀，唔好俾位人入啊

和野獸搏鬥嘅人當心變成野獸呀

對住野獸，你地連反抗嘅念頭都冇

收皮啦

前線諗清楚你地為左咩人去受折磨

叫埋身邊嘅女仔唔好再岀啦，由得佢地和平佔機

有線

小心黑警

有片既朋友俾612 基金/星火再轉交俾手足

推到黑警死全家政府官員生花柳

1. 查所有新聞媒體既新聞報導/直播（包括國外媒體）
2. 附近舖路cctv
3. fb搵下金水/潘小濤 問下佢可唔可以幫手出post呼籲下

歡迎補充

推推推

Pish

好

推

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

612
721
811

幫你推

想知多d收電腦詳情
係咪搜查令上屋企收？

幫推

你依家先知 出面啲人Business as usual

幫啊

pushpushpushpushpushpush

818

附近有冇cctv

醒啦仆街，救人呀

PUSH

p

[緊急分析]法！不！責！眾！

點解要自己證明清白唔係控方證明有罪

推 希望有記者幫到手

後排好有問題 企撚哂係到on99

721 811

標題撚真係好討厭

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱

721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

幫手推

不是condom

呢啲情況標題黨都要推

［機場抗爭］呢條計好惡毒，大家幫手推上熱門睇下點拆

...

有無聯絡下記者？

又唔撚停下 等d事發酵 721係咁 811係咁

大力推!

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!! 811 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

721

幫推！

612
721
805
811

唔太熟 但唔喺警察搵証據告你? 反而喺自己搵証據還自己清白?

For reference:

你應該要寫出律師/律師團體嘅名，就算我哋有人有片，都唔可能直接send去你嘅telegram，因為咁樣可能會令我哋同你嘅朋友冒上風險

同埋我建議你唔好無端端暴露一啲事主嘅個人資料（21歲），咁樣冇用之餘，又係要承受更大風險

事實上搜證責任應該係在於控方，樓主可以唔使太擔心，理論上應該係警察搵片證明事主有罪，而唔係事主搵片證明自己無罪

推 求片救兄弟

幫你推推… 義士加油……

唔完美 可接受 要改善

小心係鬼

721 811 推到有片救手足打甩官司！

1十

沒有暴徒

現場除咗記者，拍片會畀人阻止

只有暴政

推下

小心班差佬都好想搵多啲片，去認人拉人

唔係唔信你，但就咁得條TG link叫人比片，好危險

提大家小心popo扮受害者攞片，樓主可否留低代表律師嘅資料，有片就交畀星火，再由星火轉交?

舉證責任在警方, 提防係索料
記住聯絡咩都好, 證據最後只交比律師

唔完美可接受但需要改善改進。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

現場多數應該除左記者都冇人拍野

我覺得今次可以例外wow 義士安全 》所有野

唔會

推呀!!!! 佢一定會無事嘅 , 我地唔會忘記佢!有咩幫到手都出聲
關於呢幾日我有野想講

推 但標題真係好黑人憎 明明無人當班手足係condom

Pushhh

推呀

pish

做咩都唔割
只有一個要求 be water

612
721
811

721 85 811

加油

推 香港人對手足唔住

有片就比星火
唔好亂比片人

721 728 811

俾返所有手足我

我諗片真係要直播搵

算啦

好重要
推

Psiuhhshhhhshshshh

推啊 唔好當手足係condom

咁咪直接講要人幫 求片

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

612 721 811
Push

幫你手推
不過大家小心啲唔好亂俾片人

求

818見！五大訴求，缺一不可！

有片

都證明你朋友係抵比人拉
咁你仲要唔要

Push push
睇晒728直播睇下幫唔幫到

舉證係警察嘅責任！

證據不足就要放人

請大家提防黑警搜證
請大家提防黑警搜證
請大家提防黑警搜證
比片前問清楚當事人律師先

小心 小心 唔好亂腥

FC左未阿

無證無據交片出去 點知係咪落左對家手

救人呀

點比片你呀，一舉部手機就比人屌到仆街（影遠景）

推

01
立場
Cable
Now
Cctvb
BBC
Rthk
Hkusu

走啦屌
真心輸9硬
西方自由主義國家好歡迎民主勇士

推 幫幫手

有片就比星火
唔好亂比片 可能係狗

真係要推

香港唔係普通法咩？要片證明自己無罪？
好鬼wor

香港係控方搜證去告辯方wor

時代革命

612 721 811
818大遊行

721
811

推！救義士！

有冇話邊個呀

721元朗恐襲第24日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

推到上熱門

唔好亂推啊！

六尺高黑警，上黎套料

冇計㗎 而家得返啲on9 標題浮到面

Push & 818

推

順手屌你地老母 由鳩班義士變condom

唔該幫手推到黑警做唔到証人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

舉證責任永遠在警方, 提防係索料拉人
記住聯絡咩都好, 證據最後只交比辯方律師

推
721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

幫手推呀

大家有片都要小心處理 樓主最好留底律師既聯絡資料 等大家直接聯絡相關既律師 我諗無人希望條片去左啲唔應該去既人既手中 最終救人變害人
所以大家手中有片既 請確認你係救緊人而唔係害緊人

記恊幫我地俾人插緊!!

冇 不過幫推

齊上齊落

Push push

義士不是condom

垃圾標題
負評上一頁

TG:fuckthepopolu

喺度揾片真係冇用架
現場嘅共識係唔拍片唔影相，真係唔會有人俾到資料你

你只能夠去揾傳媒

推夠味呀，都話咗唔好亂推

舉證唔係我哋嘅責任， 係控方嘅責任

Pushhhhh

一個都不能少

試下搵果d幾台聯播既網，睇番果日既片，再睇下邊間live有影到你朋友果d位置

義士不是避孕套

有野幫到手可出聲

fuck the popo

不推文回覆 咁推

我daddy 個日係嘉安街同個個前警司一起被捕既 但未知有無野可以幫到你。。。。

手土

係 成件事好鬼

未必
渣滓有無敵嘅"警方"做證人
而班渣滓俾假證供律政司都會要佢哋負法律負責，舉證真係可以任佢up

無片但幫推一下

可唔可以唔好再用啲咁撚閪既topic

.

推
728德輔道西片

有片就比星火
唔好亂比片 可能係狗
善用不推文回覆

片經612基金或者星火
就咁俾你唔安全

up

同埋渣滓每次都有自己多角度拍片，揾到啱用嘅"部份事實"嘅片真係唔難

幫手救人呀

Push!!

推啊

我會去機場

幫手救人 有片出片 有力出力

舉證責任永遠在警方, 提防係索料拉人
記住聯絡咩都好, 證據最後只交比律師

搵片 728

小心黑警恐怖分子

有片既朋友俾612基金/星火再轉交俾義士律師

幫手呀

係現場從來唔影相唯有幫推

push ._.

咪亂推

推!

推呢個post 都係狗

唔係和理非同五毛
係左膠冷氣軍師同五毛
個班人係唔會出去既

舉證責任永遠在控方, 提防係索料拉人
記住聯絡咩都好, 證據最後直接交比律師

612
721 811

我個fd 都728比人拉
推

舉證係警察嘅責任！

證據不足就要放人！

只有大陸，先要自己搵證據證明清白

醒下啦，好多P牌推

推 唔好再做標題黨

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

小心黑警恐怖分子

想幫義士就俾片612基金/星火，再轉交俾義士律師

推推

[size=6]舉證係警察嘅責任！

證據不足就要放人！

只有大陸，先要自己搵證據證明清白

醒下啦，好多P牌推[/size=6]

舉證責任永遠在控方, 提防係索料拉人
記住聯絡咩都好, 證據最後直接交比律師

咁撚多人係到盲推

8.18

一早做晒 光環＞義士

問記者攞片

唔好咁高調，好易俾popo 拎到d片作證據

PUUUUUUSH

唔好意思阻阻你 求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

唔打狗唔係人 以後唔批評任何事情 不割

長期置頂plz!!!

各位幫手推之餘都幫幫手搵片啦。。

推爆佢

811 721

盲推既人做乜野

小心被用黎認人

真係告落去先講啦，而家係班狗要搜證，駛唔駛幫佢地做埋呀

推阿 一定要冇事阿手足

推 對唔住 幫唔到手

救人

推， 728 係好慘烈

推 但唔好改個咁既標題好唔好

確定啲片無對事主不利先好交 , 好多狗唔夠證據上黎問片

811

721 811 推

Push!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

小心係咪狗po出黎搵料 有料既大家都要確實左身份先好比

[思想改革] 抗爭者的思路

幫推

個性簽名分三毛

——————————————————
816 攬炒集會
817 紅土遊行
818 民陣

其實9膈公安有咩分別?
拉左落charge, 要打甩自己搵証據

推丫

Push...

舉證責任在控方, 提防係索料
聯絡咩都好, 證據最後直接交比律師, 不經第3者

Live有冇用？

推，今晚揾揾

舉證責任在控方, 提防係索料告人
聯絡咩都好, 證據最後直接交比律師, 不經第3者

推
手足唔好亂俾片

舉證係警察做既野
你係咪警察？
係手足就唔洗理咁多 最緊要冷靜！

推！！

send比星火

狗狗係咪好心急搵料告人呢? 係到不停盲推

請善用不推文回覆

支持一個都不能少
但係樓主唔好做標題黨（宜家咁多帶風向同分化posts)
可免則免

818 民陣大遊行
721 805 警政黑恐襲事件

[捉鬼大師]鬼 從來係無需要捉

爆眼少女護目鏡揳布袋彈

安全眼罩防衝擊本身就係用鋼珠去測試 唔係用布袋彈跟本冇可能射穿

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

疑點歸於被告

唔係應該你證明我有罪咩？

經過812同813我有啲嘢想講

推！！義士唔係condom!!!

ps

721721 811811

811！！！！！

真既推
但我點知你唔係popp?

pushhhh 希望有人幫手

721 811
728

Fuck you police

唉！唔識做啊媽了！！！個仔被迫從今以後成為支那！！！

推！！！！ 一個都不能少

巴打出個新post提醒好似好啲

犧牲品

要片

728 811 721

要咩種類既資訊先？

差佬告人 唔係要佢地搵證據 證明你有罪
依家調返轉要自己證明自己清白？
利申 無乜法律知識

唯有推一推

介唔介意講係邊位律師？
因為我細佬個律師同我地講唔建議公開揾片
因為警方要喺下一次開庭之前搵到證據先可以告佢哋
而好多警方喺庭上作為資料嘅片都係公海度搵返黎
所以正常律師係唔會建議我哋高調搵片！！

利申 728被捕者家屬

721 728 805 811
推到有片

影咩相呀屌你老母！！！

唔係話越少片對佢地越有利咩

推

但好憎condom標題黨，同請send 片俾律師

推！！！！！！直播link有無用？

係呀
真係唔好亂比片人呀 你點知佢係唔係狗
會害到義士咖！

推，但屌你標題撚

728既兄弟

唔好亂send片

puah

救義士呀

絕對唔可以忘記哩型手足

要推

假設俾左段片你 對佢有乜幫助
反而乜都無 先難告得入喎

唔係應該要不在場證據咩

班

Check左咩人黎先啊，唔好亂比片人

推！好重要！

巴打請開新post提醒其他手足

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人再遊行 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

推乜撚野
好撚鬼喎

好，我會！

pushh

UP

發生太多事！有需要真係直接開聲
無人係condom呀
香港人真係好忙
大家加油呀

救

推！！！一個都不能小！

推 幫手啊

救人啊

help push

屌 推

自推

每一次都好嚴重好重要

暫停回覆散水論 失敗論 分化論

講太多會磨滅大家嘅鬥志

諗下為撤回惡法而犧牲自己太古義士
諗下無衝擊而失去右眼嘅女仔
諗下係元朗被無故襲擊嘅市民

諗下幾百個被捕嘅學生
諗下呢幾個月以嚟黑警嘅所作所為
諗返起政府對我地嘅態度

毋忘612 721 811 728

818有冇下場都好

香港人
維園見

幫推，一個都不能少

愈多片段直接公開愈危險
小心

一睇完都奇撚怪怪
疑點歸於被告

推
728好多手足需要幫手

推啊屌

希望冇事

所以我地依家如非必要都真係好低調
但係見到個post推得咁快好擔心
所以先出聲提醒大家！！！

幫推!!!!!!

Push !

公開一段片咪令到更多義士 風險愈大
班狗搵唔到片證明佢有參與過
咁點告
況且你唔係搵佢不在場證據而係搵在場證據係做乜鳩

唔好亂俾片
最好report埋E個post

係咪黑警開 po 搵片呀

我識728義士佢係話唔好揾片 等狗自己揾

推推推推推

成班想幫人 因住害左更多人

屌唔好再推 唔好再比證據d狗

推到有片既人見到

自推！！

Yu

幫你推埋一份

😭😭😭片呀

依家好多人都唔敢喺現場影相拍片, 驚累人累己....就算全程企側邊都好難會有片
...
多謝你付出...樓主朋友

呢啲情況真係得返記者平時大家叫人唔好影相，我估坊間應該好少有片

我地點先可以確定到你唔係警犬黎攞料？

片都可以係做證據比狗用

幫推一下

Push!

屌那星
可唔可以搞清楚乜撚野叫無罪推定
定一係大家見到個
搧情既標題 就無左獨立思考

自推！！！！

眾籌夾錢畀班南亞人去排隊入機場條隊無限loop有無得諗？

721 811 要救佢地！

救不到幾多個
犧牲在所難免

根據無罪推定原則，警方必須拿出充分的證據證明被告有罪，而不是由嫌疑人拿出證據來證明自己無罪，嫌疑人只要對警方的證據進行反駁，找出其中的漏洞即可。而如果警方既不能證明被告人有罪、又不能證明嫌疑人無罪的情況下，只能直接推定嫌疑人無罪。

永遠都唔會知呢d post係咩人出，就算有人有片都唔好經呢個途徑比佢，係都經612/星火比，否則死撚左都唔知乜事

找記者幫幫忙？

唔好隨便俾片人！！有機會會害到其他人

要俾俾律師

true

推。

推推推！

push 救人

咁大範圍既片唔應該比你 由其咁多狗mon post
你真係要片就講清楚係邊一個人邊一個位

唔係唔推下話

因住有機會衰老妨

推手

有冇人幫幫手 記者之類

無律師名同卡片一律唔比

頂死晒

612 721 728 805 811
光復香港 時代革命

係咪有連登友綜合左個資料庫？

有被捕手足需要就出post, 我一定幫推
721 811

假設有片
佢告唔到 暴動罪
咪一樣可以入你非法集會
咪一樣搵野入你

咁不如唔好俾片
佢又無片
疑點利益歸於被告
佢咪甩身機會大啲

推呀 求片

班狗想搵片告
目標未必淨係得一個 可能係班走得更加前既人
咁條片咪害左個班囉

好難有片 示威者講好唔拍片廢事影到大家
最好問記者拎

舉證係控方既責任，大家小心D好，收集影片既分分鐘係警察，片面之詞唔好輕信。

今次例外, 支援被捕義士> everything

睇晒啲直播?

淨係俾律師

一搞機場 政府就出招拆 好明顯機場係弱點 大家對準黎打

推 手足不是condom

Block la
搵片証明自己暴動？

有無資料？幫手搵律師

舉証責任唔響我地度喎.......

標題: [緊急][突發]728 1/44人有野講 我地不會公開收片!

咪撚搵啊 好似又比人呃9左
Btw不推文

香港係無罪推定
疑點利益歸於被告
搵証據係黑警要做嘅野

樓主尋片, 你俾片
等同俾證據黑警指證某人
或者等人合理懷疑你身處現場

樓主係咩人, 大家自己諗

標題: [緊急][突發]728 1/44人有野講 我地不會公開收片!

推, 一定要幫

推
一早講左班義士過2日就變condom

推爆

黑警想拎片?

你點證明你唔係警察

推啊屌屌屌

點證明你唔係狗套料

有冇片？

現階段搵片=幫狗搜證
Reported thx

On9少陣啦連登仔 推推推

求連仔刪串

612 721 811
光復香港

做記者嘅巴打得閒嘅話幫手搵下

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

#黑警死全家

818黑警暴行合集連中英字幕，請係18區同機場瘋狂搞放映會loop撚爆佢

你可唔可以搞清件事先

唔好難比片人 要比比律師

唔好亂俾片
Report Post

唔好再推呀！

標題: [緊急][突發]728 1/44人有野講 我地不會公開收片!

推
818

諗真啲 件事
唔好俾個標題呃到

連登仔=烏合之眾 鄧炳強一隻手指都玩死你地

下點解要自己搜證證明自己清白？

唔好再推呀！
請善用不推文回覆

標題: [緊急][突發]728 1/44人有野講 我地不會公開收片!

樓主你出一出來講兩句

推..........

818 遊行

唔好再分化，一齊818出黎

勇武同和理非唔係黨派，係手段。我唔係勇武都唔係和理非，我係香港人。

用不推文回覆啦

睇完呢個Post再睇埋另一個post真係笑左

標題: [緊急][突發]728 1/44人有野講 我地不會公開收片!

推推推，一個都不放棄

點講要自己搵證據證明自己清白...係咪我去左平行時空

不如叫連尼住del post啦

咪住，你有無律師contact

應該要直接比律師

legal professional privilege

我已經report左

Shit 蠢左

唔係唔信你 但之前已經有狗扮示威者家屬攞片 其實係搜集證據 你地搵612定星火幫手？會唔會將啲片比佢哋好啲

唔緊要啦
幫手推返上面個個post

大家一齊檢舉哩個post

都唔知係唔係鬼黎架佢地 由佢地啦 專注返依家啦

唔好再推呀！
請善用不推文回覆
幫幫手檢舉埋呢個post

標題: [緊急][突發]728 1/44人有野講 我地不會公開收片!

Up

推！！！！！！

老實 你標題咁出，啲人入都唔會入

推呀 ！！

負評俾標題黨

因為狗永遠都係可信證人，任佢屈

救義士, 推!!

仆街 中伏

唔緊手，幫手推返上面個個post啦

推呢個

推！！！！

-

收到

上環係暴力鎮壓
元朗係恐怖襲擊
葉虎係中聯辦
催淚彈過期
黑警有武警

狗仔索料，唔好中計

推啊！

721 811 818

舉證責任係控方
舉證責任係控方
舉證責任係控方
有片自己Keep好先
等更加有公信力嘅組織(星火/612/民陣律師/etc.)出面話要片先好比
唔係唔幫
係唔想有機會比黑警臥底收料

太多戰線 同太多三毛推鳩post
有無律師聯絡到？

Puuuuhsh

其實入去坐味坐羅， 怕乜， 出得來預左會入去陪你朋友

真心，有無咩人開 tg group，等唔同人可以幫手(e.g.文宣，應急錢，社工支援)

tui

？？？
標題: [緊急][突發]728 1/44人有野講 我地不會公開收片!

證據係警方搵架ma 點會自己證明自己冇罪架？樓主真係冇常識

呢個post有古怪
唔好再推post！
請善用不推文回覆
幫幫手檢舉埋佢
詳情請睇下面

標題: [緊急][突發]728 1/44人有野講 我地不會公開收片!

小心交片俾左對家
交個律師出來

收皮啦俾人告仲要片證明佢在場?

可唔可以叫連仔del post?

Push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

一齊report

推 加油

借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

721 811 612

巴打一齊加油

又block一個

721
811

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

屌你咪撚再標題黨

Btw堆

舉證責任幾時係被告度？？？？

//首先，搜證係警察做既野，我地係唔會自己搵片幫警察證明自己有罪。
所以，我地係唔會自己搵片!
就算要搵片都剩係會私底下搵，因為個作用其實真係不大! 最大用處係幫我地remind返我地果陣係邊到做緊d乜。

疑點利益歸於被告，我地搵黎證明自己有罪?

我地一定係唔會公開叫人比片我地!

如果你唔想被捕人士死既話 千其一定唔好比片公開既群組

隔離post既人係咩目的，你地自行判斷佢可唔可信 //

下次唔好再做標題黨 唔需要

幫你推 天佑香港人

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

借個位

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

借多個位

free to print :

有古怪？

鬼post 勿推
要聯絡請留律師contact

連仔加post頭
非常好

各位小心，比片可能係害左個手足，控方要自己搜証！仲咩要揾証據告自己？ 傻左？